薯仔文朱利入！你點面對閻博士篇文講到明武肺病毒就係人工整出黎！

請問題你嘅立場！

人地出文都要時間睇同寫架

睇佢仲點駁，佢話係天然非人造，佢同中共同立場

睇緊，唔駛特登開po叫我，佢Fig4的氨基酸排組同佢文字所描述的完全錯配，睇得好辛苦。

你唔幫我地捉中共研究生化病毒，仲死要信係天然，究竟你想幫邊面！你企係我地嘅立場，就應該比心機搵資料，去證明個病毒係人工合成！

你有睇開我啲文，就知道我唔係企中共嗰邊啦吓

佢應該係用咗兩組排序方式做唔同Fig，譬如上圖的467係C，但下圖的467並唔係C，而佢文字又用467係C作為一個論點，我依家幫佢搵緊究竟467的C究竟係指邊一個位置的C

你唔該比心機，搵證明個病毒係人工合成，而唔係仲岸鳩鳩係天然野，幫中共解圍

對比咗一輪，所有嘢加番18（向右移18）就match番文入面的文字。

唔係啦，有哂數字刻入scale

研究會未

*完

PDF 8/26 ing，唔好催我，thx

格誰post有清咁講，再加上聿共嘅做事手法，研究化武合情合理。只係佢今次太柒，漏左出黎，害人害己

留名

睇佢研究完一大輪，又話無足夠證據證明係人工合成。只要有啲啲機會係自然產生，佢都寧願咁信。
而唔信機會更大嘅，係中共合成

佢Fig5有幾點係幾有信服力推論病毒有可能係實驗室而來，但佢圖入面又有野出錯，可能趕工定唔知點。

要追查番好多野先知佢究竟有無搞錯到

其實有幾多連登仔真係識睇論文仲要識分析佢啲數據
寫住係中共合成就話有證據
利申 我就唔識睇份嘢數據 唔識生物病毒點組成
不過凡事保持距離
預咗你話我五毛pr打手

其實做咩樓主好似想咬薯仔巴咁
利申 有睇開佢啲文

薯仔巴應該係閰博士同行，甚至有機會係一樣級數的人吧？

唔係又點會咁有興趣去由頭到尾咁去拆哂份report 睇？

呢個係作為相同領域的專家無可救藥的鬥爭心

我相信薯仔巴如果有時間又搵到資金地方，一定會照份研究報告去做驗證真偽。

好啦 我幫你講埋啦
佢係五毛